CURRY輕鬆入樽

無我地美斯神1/10水平學咩人玩籃波

跟住仲要air

好柒

向阿庭致敬

牙TING

正一垃圾

諗返K湯係上海球入樽
你兩個都係射返3分把啦

覺得羅生型啲

輕輕鬆鬆

番射個3分波都airball

好廢連個波都hold唔實